[NBA一線]得罪講句 一個人要幾幽默先諗到做緊fyp呢d回覆

每次諗起都笑到gap gap聲

7/24 fyp